大陸d屋企人send咗張圖出嚟

其實我都好想知，邊個出到3000蚊.....淨遊行

然後visa都無埋

不過重點係個監控鏡頭，雖然唔知讀港大條友堅唔堅，不過個懷疑被捕手法都幾值得留意，因為而家大陸入旅遊區都係scan個樣就入得，飛都唔洗拎！（我試過，我真係試過）

同事的朋友的契弟的大姨媽的兒子的老公話你on9

P

去撐警，梗係冇書讀啦... 咁高學歷，第時點做毅進仔呀？

屌，積積埋埋我應該要收成3皮野，有冇人知問邊個攞？

呀P牌仔
同事親戚個仔？

不如我又話我呀媽個仔個呀爸話琴晚屌左你老母丫

個account好新鮮wor

去撐警都冇書讀?中共吃子呀

你up 乜q 呀？

第一我唔信有錢收
第二我信無此人
第三，亦都係重點，係發夢要留意監控鏡頭，黨鐵站多咗好l多個cctv

同佢講你行左2個月賺左50萬了, 可以比首期,而家冇人讀書返工啦
2百萬人2個月賺左美國 300億 經濟不知幾好